諗起放火廢老用香港血庫D血就好火滾

係捐都捐畀傷者

比d垃圾血佢再吊住佢條狗命等天收

。